[TG]新谷 擺到明係80、90、00後<天秤座>大軍群組

睇個谷名都知想召一班80, 90, 00後既<天秤座>仔女入黎(923-1022出生)
响依家既香港 我相信大家都想搵個地方傾下計 識下人 吹下水 約下人食個飯放鬆下
依家就係好時機 比天秤座的你入黎識下另一個天秤座的"你"
有興趣既就填下面既表格啦，我會盡快ADD大家入谷啦!!!

巨蟹有冇份㗎

無 無 無 無！

我扮天秤

填左表唔知有冇得入

今晚放左工上完堂返去add

係咪啊 等緊

盡力add緊

推

10月23唔得？😞

你話呢

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

都係天秤喎

睇你點計

填左冇回覆既

你如果填錯左telegram id/改左id，又點會add到

1023 係天秤

利申: 記得exex 係, 然後現任都係天秤

咁姐係你唔係？

我都冇apply

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

填左表無

填左 未收

岩岩填完表

Push

唔出活動可唔可以入grp吹水

都可以既 但最好就出下活動啦

填左好多次 係咪唔會加男仔

會加呀 仔多過乜添個谷

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋